Perdon por entregar tarde el proyecto, me he dado cuenta que se tenia que entregar antes el proyecto pero ya lo tenia hecho

Lo unico que no he llegado a hacer es combinar una generacion procedural normal a una generacion procedural hecha por perlin, esta por separado (si miras el codigo ya me entenderas a lo que digo).

Hay un gameobject vacio llamado gameManager con un script que es para hacer la generacion procedural. Predeterminadamente esta activado la generacion procedural por perlin noise, pero he hecho otra generacion procedural aparte de la de perlin noise.
Solo tienes que comentar en el update metodos y ya y mirar.